YooA拿一位爆哭！Oh my girl隊長跳上舞台幫伴舞 深厚感情看哭粉絲

南韓女團Oh my girl透過節目《Queendom》累積知名度與人氣，7位成員齊攜手熬過低潮期，現如今迎來，累積出好感情。近日，隊內成員YooA成為團體裡第一位個人出輯的人，她化身森林系仙子，挑戰高難度舞蹈與歌曲，實力也獲得認證，15日拿下音樂節目《The Show》一位冠軍，在發表感言時，講著講著突然喜極而泣，為了給予她鼓勵，隊長效定戴著口罩跳上舞台安慰她，最後加入舞伴一起跳舞，團體間深厚的情誼溢於言表。

▲▼YooA拿一位爆哭，Oh my girl效定跳上舞台給予安慰，開心地拍手狂跳，深厚感情看哭粉絲。（圖／翻攝自《The Show》）

YooA於15日拿下音樂節目《The Show》一位冠軍，她在講感言時，拿著麥克風就已經開始哽咽，並表示自己是成員間第一個solo的人，「謝謝大家給予的喜愛，用心地準備了舞台表演帶給粉絲們，沒有料想到會得獎，能夠獲得一位心情很開心。」感言尾聲，她不忘感謝粉絲與Oh my girl。

▲效定在舞台上加入舞群伴舞，最後貼心地默默退出舞台。（圖／翻攝自《The Show》）

YooA在台上喜極而泣，隊長效定見狀立刻在安可時跳上舞台，給予她一個大大的擁抱，隨後為她拭去臉上的眼淚，接著開心到在旁邊跟著手舞足蹈拍手、跳舞，最後貼心地默默退出舞台，這段影片曝光後，粉絲紛紛留言表示「連我看都要哭了」、「效定太可愛了」、「Oh my girl感情真好」。

定姐姐都幾弱智。。。

定姐姐。。。

隊長又有冇係鏡頭面前爆哭？

唔係嘛 ！ CLC仲要輸埋俾1個啱啱出嚟solo嘅女團成員仲要係the show個啲垃圾1位都拎唔到
屌⋯⋯癈撚到咁就快啲解散好過啦

@ 你嘅定兒😳

屌....

勿捧殺 thx🙏

做乜鳩

plastic